TP2 Exercice 1 - 8INF957 - Automne 2020
Par CAZAUBON Colin, CHAMPION Melvin et LOISON Guillem.
Groupe n°1.

Pour lancer le jeu, il faut lancer le main de la classe Game.
Puis vous pouvez ajouter de la nourriture en cliquant sur la scène, qui s'est ouverte. Les pigeons se réveilleront alors.
